[絲打入]如果男朋友漏左電話係你屋企 你會唔會偷睇

好好奇佢電話save低左啲乜
想知佢內心仲有無重視其他野
但又好驚睇到啲自己唔想睇到嘅野

利申：最後淨係停留左係home page，乜app都無㩒到入去，過左一晚之後乜都無睇就還番部電話俾佢

正皮唔睇，尊重男朋友私隱
負皮睇，趁機睇下佢內心係咪得自己一個

其實我好care佢啲ex

睇完自己後悔就唔好怪佢
有啲嘢唔知好過知

唔睇 有啲野唔知好過知

呢到唔撚係ig
唔撚洗加行深色極細字

睇

你啱
之前又係因為好奇所以stalk佢ig
見到仲有啲相係到無del
完全唔知佢咩心態
定係其實無乜野我諗多左咋

所以我最後選擇左唔睇 費事自己唔開心

archive 咗以前啲相

不過最緊要係 佢宜家對你係點 你自己應該清楚
揀咗同佢一齊就要信佢 以前嘅過咗去就無謂比較

對唔住大佬

btw 第一句係問題嚟 因為唔明點解要stalk 唔係follow緊？ 定係指睇佢archive

我指嘅stalk係睇佢ig睇到最底sorry
果啲相無achieve到 亦都無del到
不過ching你講得啱 其實佢真係對我好好嘅
好多時應該都係我諗多左
見到啲相就會不知不覺咁覺得點解佢同佢啲ex會做啲乜 但又唔同我咁做

真係唔鐘意咪試吓叫佢archive返囉
不過都係果句 以前還以前
宜家佢鐘意你 就唔好去諗佢以前點樣
每個人都有過去

btw 加油

多謝你呀巴打

留以前相用黎打下丁都唔得 打丁咋仆街 冇性需要呀？

sorry呀睇漏眼
係乜野驅使你去睇
唔怕自己睇完唔開心？

有我同網絡上其他千千萬萬嘅相
點解偏偏要係以前嘅相先

一定睇
如果我冇睇 到今日仲on99比人帽緊都唔知

咪聽佢鳩噏啦

點都唔睇
或者應該話
點都唔可緣睇

默為睇左如果冇野
你敢會好內疚自己唔信佢
如果有野
你問心真係想知？知左即係要做抉擇架啦喎
要唔要同佢攤牌？
定扮冇野發生但心入面有條刺？

結論就係
就算你睇到有冇野都冇分別
因為你從一開始有呢個念頭就係唔信佢
冇信任既關係仲有咩意義？

我信佢唔會綠我嘅
絲打咁激動有好大感觸？

好啦

我都唔係無緣無故有呢個念頭嘅
一黎佢無del相
二黎佢會send snapchat俾ex 雖然係群發
不過我同佢講左我介意之後佢都無再send
但係俾我發現左佢會睇ex send黎嘅snapchat
而唔睇其他人嘅snapchat
只係好奇佢會唔會係仲有些少留戀
個心會有條刺係到嘅..但我又唔知可以做啲咩

道歉時露出胸部是常識吧

男朋友d messages佢未覆都唔會禁入去 想睇都無得睇

見到佢有啲a片係電話裡面 你又會點諗？所以咪偷睇啦 偷睇只會令自己唔開心

唯有事後扮下野問邊個搵佢
我男朋友全部messages唔係基友就係啲group send黎
完全無興趣睇

佢之前都問過我介唔介意
明白佢都有需要 所以唔介意佢save a片
我介意嘅係第二啲野姐

唔睇 因為我信得過佢 同埋佢好重視個人私隱

咁你男朋友一定俾夠安全感你 真好

上一個咪就係睇咗佢電話先知帽

唔會偷睇，係明睇
大家都係任睇對方電話
但如果你地無咁既習慣就唔好偷睇啦

唔會偷睇，因為我係光明正大咁睇
不過就算男朋友唔比我睇我都會揀去偷睇，
總好過自己去猜疑對方究竟有冇唔見得光嘅野，
搞到大家關係冇曬信任都唔好啦。
最多見到佢有咩收埋左咪攤出嚟講。

女朋友唔洗偷都成日睇我部手機

好彩我習慣用2部電話，
同女友時一部，其他秘密野另一部，
點check都沒事

使乜偷睇
光明正大睇
要收埋既都收埋左唔會比你知啦傻西

睇之前覺得可疑先睇？
定係原來乜都唔知 純粹好奇先睇？

我淨係敢明睇佢igfb
怕我睇佢其他野
佢會覺得我唔尊重佢私隱

佢對我真係好好講起又好掛住佢

唔想攤完牌之後大家唔開心
所以一開始就唔去睇
我咁諗其實係咪啱

你會唔會覺得反感

當時已經因為其他事係分手邊緣
忽然想睇一睇佢電話 就發現左頂帽
果刻已經心淡到連傷心都廢事

有次想睇佢相簿 佢攞走左電話話唔好睇住
平時係我面前又好少開相簿
就係覺得個未收埋曬啲野先好奇想睇下

唔洗偷睇
電話成日互用，有冇漏低喺我到都會睇

趁機早啲解脫都係好事黎嘅

好羨慕
我都想有一日完全無忌諱咁睇或者用佢電話

屌柒呢d男人 垃圾黎

但係佢除左呢樣 佢真係對我好好
真係咁垃圾咩

做得好正確
如果本身冇互睇既習慣/共識
就千祈唔好偷睇
由你一偷睇開始就好似期待搵到佢出軌既證據咁
到你咩都搵唔到個陣又俾佢發現咗
佢會好嬲而你就會好後悔偷睇
明明大家都冇對唔住大家
但好好地既一段關係就會咁破壞咗

我同Ex不嬲都冇睇對方手機習慣，可能都因為咁佢冇咩戒備心。但上星期佢漏帶手機出街，屎忽痕就開嚟睇下，一睇發現原來拍拖以嚟，佢一直都有叫雞。當晚即刻分咗手

因為佢唔care你既感受 點對你好
始終都係有條刺

就算唔del都唔好比人知
或者咁易搵到先 for保護另一半

如果佢又認定你 你又認定佢
咁我覺得爽快咁刪 大家好過

要認真咁同佢傾下
呢個位點溝通點磨合
睇你自己接受程度
如果你ok既 接受到 呃到自己既
咁let it be 當無事發生
如果唔係 唔該幫我屌埋我個份

出街男朋友係我面前打密碼我都會轉頭唔望好似人㩒ATM密碼咁
佢話你咪照睇都係生日number姐無乜野但我覺得好似睇人私癮

我就係咁諗但我又好好奇
成件事好矛盾

點解呀

嘩
俾我都接受唔到即刻去驗下有無奶野

睇 點解唔睇
睇完有野可以搵第二件... 唔洗哂時間
唔睇到時又覺好後悔

我一直都覺得del曬舊相
同同ex斷聯絡係對現任嘅基本尊重
當發生係自己身上就double standard左
呃自己其實無乜野

我緊係想佢del想佢真係斷
會搵個機會同佢講講

我初初都係咁之後佢叫我估pw係咩
後尾知道左係我地紀念日
佢就索性叫我set埋指紋

最ON9既做法係明明唔係唔比睇...講到明話可以睇
但係又要偷睇完扮大方話唔會睇...結果仲要比人發現

唔睇
我想睇叫佢俾我睇咪得
做咗個心又唔安樂，佢知道咗又會唔爽，為乜

少少喇 純粹覺得佢好煩

咁係佢蠢落未收埋
咁你都係蠢囉真係唔睇住

認真，唔好睇，睇完好多野都返唔到轉頭

例如你會見到自己戴左好多頂帽、同其他人flirt，自己個心會好難受

我揀睇 我覺得兩個相處 冇咩需要收埋 如果真係要收埋都一定唔係好野 多數係交友apps / 同同事玩曖味 /叫雞相關資料 / 負債問題

我覺得睇完冇野俾到好大信心 如果我身冇屎 我怕咩佢睇？有咩私穩咁特別

不過坦白講 十個男人 7個都有衰野 你真係有信心先好睇 假設佢有叫雞 咁你點？

噁心男人

睇得都9成有野你睇完係會唔開心
睇黎做乜

我信佢無第三者嘅
只係驚自己睇完一啲野會諗多左姐

咁我係咪要慶幸自己唔係最on9

唔睇
費事自己睇完唔開心
但係其實心裡係想睇的

你又啱 如果佢光明磊落就唔怕俾我睇

你唔怕俾佢睇對佢黎講都係有安全感嘅一種黎嘅

睇完自己唔開心
我寧願直接同佢講跟著佢去改俾我睇仲好

應該無咁嚴重嘅 對佢都仲有信心

我同你嘅case一樣 一開佢ig 喺度搵勁多ptgf 約出嚟搞野 準備攤牌

咁樣只不過係自欺欺人 寧願對佢有啲疑心 可以避免自己傷得更深

啱嘅 但我會prefer我去問佢跟著佢主動同我坦白
多過要我自己去偷睇佢電話

佢有提過自己接受唔到叫雞 覺得好污糟
但如果佢真係口不對心 真係叫過雞嘅話
咁我一定會嗌分手嘅 無論用咩理由都好
一黎自己有女朋友 但仲去搵其他人幫佢解決
二黎我都接受唔到 好污糟太嘔心

我嗰陣都係好信佢 但發現佢約過好多ptgf之後 就覺得佢好恐怖 一直都呃緊我 男人真係好少可以做到100%誠實 做女人一定要有戒心

啱呀

係 真係好矛盾
好似唔睇會開心啲所以唔睇

絲打加油
當自己好愛佢嘅時候 發現佢肉體上出軌
仲要接受呢個事實去佢同攤牌真係需要好大嘅勇氣
你已經好勁
俾我一定喊好耐煎熬好耐先同佢講起呢件事

男人真係要管
但管得佢太嚴又怕佢頂唔緊會走

有時唔比睇就愈想睇 你光明正大咁無所謂 我又唔會想成日睇
可能都係3 4 個月裝下 但其實 2 分鐘睇完
講真 電話有咩秘密睇 係有野都DEL哂 或者 係呃女就豪氣D買多部電話開多個NUMBER啦 仲用同一部手機咁ON9

呢個真
見佢有時神神秘秘咁先想偷睇佢電話

其實點解有女朋友都要叫雞？平時食唔飽？

真知咗又點
又唔會分手

點解講到男朋友冇lock機習慣咁

就係我自問配合到佢 但佢就係太撚淫賤 今日仲要見到佢

我同男朋友都互相知道密碼
但係以前就係因為成日忍唔住睇ex個電話
搞到成日鬧交 跟住分埋手
所以我依家唔會再睇男朋友個電話
就算佢放個電話係度都唔會拎起
佢有同我講過 零願我拎嚟睇 都唔好好似依家咁
好似唔緊張佢咁

啱呀 睇完知道左就真係進退兩難
收埋係心到唔講就自己唔開心
同佢攤黎講就驚佢會扣自己分

知佢pw同有set我指紋

就係緊張佢先唔睇
怕見到一啲野令自己胡思亂想
到時大家都唔開心之餘 佢又要氹番你

男仔冇女仔咁多內心戲
我都試過差唔多情況
現任發現我fb有一張ex嘅相
嬲到震
但其實我只係delete相果陣del漏左一張
純粹係漏左

女仔真係好麻煩
又要睇 睇完自己唔中意又要嬲
但女仔真係好易因為好小事而唔開心同無安全感
希望佢同你一樣都係咁啦

btw巴打你最後氹唔氹得掂你女朋友

氹左半個月
宜家好好
不過間唔鐘都仲會拎呢單野黎講笑激我

on9咁好機會

無事就好
佢咁樣應該佢內心仲有少少介意

要睇 日後都仲有大把機會睇嘅我諗

我會睇
因為之前就係睇咗先知呢個人喺我過得好辛苦時，竟然仲將我頭頂綠帽疊到ifc咁高

Ok，最後我地繼續一齊因爲我有病佢都好照顧我，但我都係覺得我一睇就會出事，應該就會大受剌激跳樓，或者我拎咗白咭先睇佢電話，有咩嘢就一刀劈死佢再入青山

我覺得最煩既係你又想睇 又想唔睇
有機會你睇 你又想光明正大咁睇
但你又唔會去爭取機會去問佢可唔可以睇
咁真係得個呻字

睇味睇囉 我覺得睇下電話唔算咩侵犯
只會身有屎既人 先會被侵犯既姐

每個人都有秘密
有些事情就不要拆穿

好啱
身有屎先更加唔想人地睇

點解明知接受唔到都唔放手令自己好受啲
如果知道佢照顧你係純粹因為責任
咁繼續同佢一齊仲有咩意義？
不如搵個識得珍惜自己愛錫自己嘅好男人啦

每個人對俾人偷睇自己電話嘅睇法都唔同
佢嘅睇法未必同你一樣
同埋自己實在好在意人地點睇自己
覺得自己睇完會忍唔住顯露自己唔開心嘅情緒
跟著你懂的
所以先一直咁囉囉攣咋

I know that feel
原本一心諗住了解佢多啲
點知後來發覺愈了解愈令自己傷心

會吖 睇下佢有無野瞞自己

憨鳩，個人身有無屎係一回事，你無經人同意睇人哋私人物品係另一回事，就算條友係身有屎，你偷睇人電話都係侵犯人私隱，只不佢仆街佢底死，唔好係度鳩up合理化所有嘢。好多人純粹只係唔鍾意人睇自己啲嘢，而無關佢喺感情方面清白與否。

你試下？睇完即刻送你落地獄

係呀!! 有時就係佢會將D相擺 FAVOURITE 唔比我睇 有時又遮遮掩掩咁覆MSG 最後我用盡方法, 先知原來佢同EX傾,
但我同佢攤牌 佢反而嬲過我
佢話佢地係真係朋友 少少私隱都唔比佢 乜都要CHECK
我真係唔知可以點 講佢又話好煩 話我CHECK佢
但我自己又會成日諗 仲要諗佢地做過好多冇同我做過既野

屌比錯左負皮 唔睇
禮貌黎 你漏左部電話係人地度都唔會expect人地睇掛

我男朋友連望下佢個mon都唔得
有時佢係我隔離睇緊ig或者覆緊ws 我哄個頭埋去望下 佢就即刻lock左個screen
又唔係想check佢 望下都咁驚 都唔知係咪身有屎

一開始，佢未知我有病之前仲想飛我，但我好唔甘心，畀佢搞到充滿陰影唔敢信人，仲疾埋線，佢就可以拍下蘿友走人，諗到咁就好崩潰

同我病得唔輕又唔細，無信心仲有心有力去識過一個，識過一個新人好攰，而且自己又有精神病唉

你唔講我都睇唔到嗰行字

唔多唔少都有
我嗰個之前電話look screen 有人text佢，我望到係個女仔話自己訓唔着，佢聽到聲即刻拎返開仲要扮無事，無打算過解釋

你都on99 想呃正評？

尊重呢啲基本嘢唔洗教啦下話？

如果睇到佢真係有野 你會唔會出聲

咁我無睇到係咪有得上天堂？

唔會睇。其實係你潛意識已經唔信佢，或者自己缺乏自信，所以如果你睇到有野自己固然會胡思亂想，重點係你睇到冇野都只會覺得佢係delete晒，呢種心態對自己好傷，唔好制。

你心入面有無預左咩睇到會唔開心
list出黎分享下
可能有好多個個巴打都會做

睇
有帽可以除得快
唔係好似我咁俾人帽幾年先知
分手先睇電話

佢會唔會對個ex仲有留戀...？
仲keep住啲相都算喇
但正常男朋友應該要同異性保持距離
更何況係ex
如果佢同個ex真係朋友 個對話係健康嘅話
怕咩俾你睇
絲打你小心為上

男女朋友就唔同講法
男朋友果陣應該expect我會睇
佢問我有無人搵佢黎試下我有無睇過佢電話

十成九都係身有屎
你無諗住尋求真相？

絲打辛苦了
的確俾佢照顧會有一種被愛嘅感覺
但係要分清楚佢對你係愛定責任定係同情
自己呃自己好無謂
你應該係想精神上有個依靠姐
唔一定要係愛情支撐起你嘅
試下睇重其他對你好嘅人
唔好話無信心識過新嘅 畢竟呢啲好靠緣份
希望你有機會識到個新嘅或者搵到新嘅支撐點
令將來嘅你比現時嘅你更開心

最慘唔係比你睇到有咩野，而係明明無野都比你屈/化大到有野

咁最後件事點解決

但係好多人都為左想知另一半有無野隱瞞自己而放棄左對另一半嘅基本尊重

男朋友平時十3俾我任睇
我朋友個男朋友都係
樓主介意個話使唔使問吓男朋友睇唔睇得

如果男朋友俾夠安全感自己就唔會咁

我地控制唔到人淨係控制到自己，特別係感情，越渴求越得唔到，放鬆心態反而有轉機

有無打算你做返同樣動作對佢 大家一齊唔好睇大家囉

任何關於ex嘅野
私底下同異性傾非公事/正經野
ig follow埋啲非明星/非kol嘅doublemay
save低非明星/非kol/身邊朋友嘅相

我暫時淨係諗到呢啲

點解咁多呢啲case
原本諗住尊重佢信佢 所以唔睇佢電話
但到頭來佢就利用自己對佢嘅信任黎呃自己

尊重係睇條仔嫁姐
大把仔 ：唔洗尊重我 你咪睇囉
都無野好睇 唔睇仲覺你係咪唔夠愛我

點會唔睇 唔正常
咁都驚

如果電話入面存在其他唔應該存在嘅異性點都會有啲介意

問左好似大家都開心啲
最怕佢答有啲都係唔睇得

一定會。同女仔傾計講笑都會俾條女捉出黎，鍾意check電話既女仔好恐怖，走火入魔咁

好有道理我會嘗試下

有入女朋友指紋係我電話（佢自己拎來入）
但我冇入指紋落佢電話
自己覺得就算冇秘密都應該保留小小私隱
就算拍拖，即使結埋婚都應該留返小小空間俾對方
當然佢要咁做我唔會拒絕
但我自己唔會咁做

平時就咁拎黎睇
拍左咁耐不嬲都知佢唔會搵女仔frd
所以睇黎其實都係好奇下佢平時同朋友嘅相處
而唔係出於不信任
利申 拍左4年 準備結婚

唔想知

再利申番 拍左3年佢換左3部電話
3部都係比晒密碼，都有set我指紋同樣。
其實行得正企得正真係冇咩唔睇得。
去到一個位你自己都心大心細睇唔睇好，
又驚睇到啲唔應該睇嘅野，就證明其實係佢平時嘅表現都比唔到安全感你啦

我同你講，個mechanism是咁的，你check佢電話=你擔心佢出軌，點解佢無擔心你出軌？兩個人之間高低位已經好明顯（高低位唔係指嗌交邊個認低威，而係感情投入程度）。如果你覺得佢係個好男人，你就應該用健康心態同佢拍拖，尊重佢私隱；如果你覺得佢係花心男，同前度藕斷絲連，咁你就算做唔到即刻分手，都應該抽離感情，而 check佢/ 呷佢醋 都係對佢投入更多感情既行為。所以點計，睇電話對你都無好處。利申：過來人

都唔知點尋求 佢收得好密
電話連通知都唔較

我ex都係呢種人
但就係知道現任仲未做足啲野未想我睇住
第一次面對我先徬徨到底睇定唔睇好
而家就算我睇都淨係敢睇明知無野好睇嘅野

我無咩唔見得人 所以唔怕比人睇
但我又唔係想check佢d乜 哄埋去望下都即刻lock 收到咁埋咁唔自然 好鬼呀

因為知道佢電話一定有啲野睇完會令自己唔開心

唔係見唔見得人關係
而係你唔比我睇 我都手會做返同樣動作對你
但你唔好問我 點解要咁做囉
因為你都係咁做姐 大家尊重下大家

我第日應該都會咁 大家一齊遮住個電話mon覆ws

點解你地好似個個都有男朋友密碼？
我拎到佢手機都冇用

呢個心態幾好
你對自己好有信心？
覺得如果佢真係愛你嘅話就唔會做啲對唔住你嘅事？

我都係咁話
佢漏左都無用 佢又唔會set我生日個d做密碼

真真係唔夠安全感
定係我太貪心 要太多安全感？

我個ex都係咁樣 會比我睇哂佢電話所有對話
Set我指紋入佢電話 仲比埋ig密碼我
但我無咩事都唔會入去睇 睇都係睇佢同朋友有咩好笑對話

男仔呢d表面功夫真係要做足d
好撚得閒check你d對話咩 係你平時行為奇奇怪怪 先會想睇下你咩料姐

我都有諗過不如唔咁著緊 唔好咁愛佢
如果最後佢都真係做唔到 傷心嘅只係得我一個
呢個心態每次都淨係維持到一陣
因為一見到佢對自己笑 個人就軟曬

對自己過份自信
成日覺得佢離開我絕對會係佢嘅損失

同埋check 電話又唔會阻止到任何事發生
覺得不如努力做好自己
等佢唔會捨得做出對唔住你嘅事
就算佢真係離開你
你一路做好自己
又點會驚吸引唔到下一個

講笑咁問佢做咩咁鬼祟？
定你問過佢 佢唔正面回應你？

依樣野係好自自然然知密碼
大家手機密碼都係拍拖日子
Email ig online game pw 都係個三組
連email地址都係對方個尾名😂
不過可能拍拖個陣熱戀期又十九 二十歲
所以覺e d 野無咩所謂 到依加過左咁多年就無謂改

但如果我同佢分左手 佢一定好煩 要改哂密碼
如果佢搵到新女朋友 連email地址同pw都要改
要搞勁多野 網上銀行 pps 諗起就搞笑

啱呀
如果睇個電話都神神秘秘或者唔俾對方睇電話
其實係咪飛得

曾經我已經諗住我ex 係我結婚果個

可惜佢偷睇完我電話再自己FF 我唔愛佢

我亦都好失望佢瞞住我背叛我

所以最後就分左手

偷唔偷睇Up to you

唉

咁真係要睇情況
同EX咁傾 收收埋埋我一定接受唔到

好撚有可疑喎

或者仲未完全放低EX
幾FRD都假啦 當現任死咩

講得好好

無衝突架，一齊果陣係應該開心投入，返到屋企就繼續自己生活，無須成日回味/ 胡思亂想/ 童話化 呢段感情，否則你鍾意佢會比佢鍾意你多得多。

唔好睇
我有j圖係photos

冇錯
上次睇完之後
原來幾個仔女都唔係我嘅
真係好後悔

係咪男朋友都唔應該睇人電話
睇電話你都係想睇對話，有冇野隱瞞你
但你有冇諗過，你男朋友啲朋友只係想你男朋友睇到佢地之間的message ，唔想其他人睇到

你主動睇係一回事，佢主動俾你睇係一回事，佢瞞你係一回事

睇你男朋友係咩人啦，我冇所謂，連密碼都俾埋佢

睇一下最近既算了，唔好睇到n年前

睇情況囉
如果女朋友係擺明唔信你要睇你手機既 咁我覺得會反感都唔出奇

問過
Lock screen = 慳電
唔較通知 = d group好煩

咁你咪自欺欺人囉
遲早分手喺就拿拿林

....咁你點

會放心比人d都會潛意識
忍住好多野唔做，廢事留證據
玩到冇曬私隱，管太多遲早出事

唉 其實 講到尾 我地呢D現任如果唔多唔少係到顧忌緊個EX既話
個男既點都係未100%全情投入
可能, 佢真係經歷過好多感情後, 已經識得保持自我, EX既然係朋友 點解我要為左你放棄我既朋友
2. WORSE CASE 仲留戀個EX LOR

嗰陣我講分手後尾好返又無事
個心有條刺
所以睇佢電話睇下係咪DEL乾淨EX
宜家過咗差唔多一年佢都對我越黎越好就算

我當初搜集好曬ptgf d 相準備叫雞。俾當時既女朋友check 電話識破左。

佢好驚訝。

但有時候你唔check 永遠唔會知佢本質係咩人

巴打睇得好透

真係會搞到咁嚴重咩
唔通對佢嘅愛同佢嘅優點都冚唔過俾佢偷睇電話咩
無野補救到咩

下 點解男仔要嬲 拍得拖西都俾你望埋 我唔望得你電話？

有啲野寧願唔知好過知

以前果個知佢d仆街野會睇
依家呢個唔睇了
連佢禁緊咩都唔睇

我好似已經係
番到屋企我都好掛住佢 好想煩住佢
除非自己有野做有野搞
如果唔係一無野做就會不經不覺諗起啲唔開心嘅野
我真係好廢

最怕啲j圖係普通人或者係大家身邊嘅朋友
真係好嘔心

#4 like多過原post

咁最後....？

我有原諒佢，不過當我搵番佢果陣佢已經有新仔
講到底，從佢有開始想偷睇電話呢個念頭其實已經係想換仔

睇下相簿得喇呱？
自己好奇佢又唔俾睇咪會想睇下

可笑嘅係佢俾左 但佢有時用電話又神神秘秘咁

n年前嘅就應該要del清啦 唔係唔俾留
可以save係例如電腦一啲另一半唔會睇嘅位
因為另一半係電話呢啲長期跟身物品見到點都會有些少介懷

唔係身有屎咁點解死都唔俾女朋友睇
女朋友都係想要個真相姐 無屎咪無屎
何必要拉拉扯扯咁耐搞到大家唔開心

我男朋友電話長跟身，次次反轉，摸多一下就屌曬鬼咁，仲要前排比我發現左同個一直存在係我地段關係既女仔傾返計，唔小心發現左我已經無出聲都比佢話我睇到佢d野唔尊重佢話我專登睇佢d野，明明唔小心比我發現左

會唔會每次都咁啱𥄫睇果下先黎想慳電

又唔算係第三者嘅
介意佢會留低其他異性嘅野姐

真係最怕呢樣
啲人可唔可以唔好仲掛住人就出黎搵水泡
啲水泡真係好無辜架

真係完全唔知啲人係咩心態
仲有留戀果陣就咪分手啦
或者發覺自己仲有留戀就狠心啲
一係move on唔好害下一個 一係就同ex翻撻

不過過左最艱難果part就算了

如果人前人後兩個樣係幾可怕嘅..
發現左應該係愕然左 仲要嘗試接受現實
先識得嬲或者唔開心

因為佢地賤格

啱 不過唔可以以佢地嘅過去黎定義佢地
因為佢地可以突然變壞或者好

我有更多嘅負皮

好似我打咁

咁就係第二個講法咁佢都幾賤下

呢啲男人唔要得

本身又唔係偷望先見到個西
我講緊本身冇互睇開嗰類人唔好偷望姐
想睇既咪出聲同男朋友講話想睇囉
如果你出聲想睇佢又唔肯俾咁就可能身有屎

但就黎由十五到成今年都就二十足足橫跨左半個十年 好不捨

其實佢一直都有同一個個女仔斷斷續續存在傾計 。由一開始知道左我發曬癲然後佢不斷扼我 ，到第二三四次我去試下同個女仔做朋友希望自己唔好咁offensive ，再到第四五六無限次 我不忍粒聲唔出唔理佢走左，就以為自己大愛到咁 叫個女仔照顧佢 。當中發現佢所有pw都轉曬個個女仔電話同名既時候，我攰到想放棄，然後一排之後佢良心發現斷左聯絡 最後到依家又同個女仔傾返計 但個女仔一直都有男友

當中我真係頂唔順我不安到有抑鬱要睇醫生 ，比佢發現左佢話我有病好恐怖 ，佢話會做我既藥叫我唔好再食 。無食幾個月 ，發現頂唔順要去返睇醫生 ，食返藥但唔敢再話佢知 。但其實背後默默承受 ，都預左佢同我講一套做一套 ，一直同個個女仔傾計密密斟。前幾日比我發現左話last one ，但其實見佢不停online 都知咩事 ，入黎放低件事 ，到訓醒又要扮唔知繼續面對 。好攰但放唔低唯有放入黎講低圍下爐聽日又係新既一天

一定睇
有次我睇到佢ex話約佢游水
之後問佢仲話要分手
好一對狗男女
不如直接開房算啦

我個件會留，又或者講佢機心唔重冇諗到我會有睇到既可能

一睇就知樓豬係低收入公屋腦荀未生埋嘅垃圾

我嗰刻有同佢講：我覺得我做咗你水泡
佢發返我脾氣話唔係喎
人都係自私，唔會一開始就100%投入晒感情
唉過咗去就算，係有時諗起仲會嬲

咁都唔分手...

好彩有睇
唔係瞞住出咗去都唔知咩事

唉 絲打何必呢
點解仲要留係個賤男身邊 為啲乜？
睇得出佢已經唔在意你唔愛你
而家你仲後生 好易搵到比佢更好嘅人

會睇有冇信息但唔會入去睇

佢挽都無挽留好彩係你發現先

咁係好事定壞事

啱一半啦 我係垃圾

可能佢鍾意女人多過男人

好唔捨得

一齊幾耐呀，其實佢只會變本加厲，因為你都管唔到佢

好怕再搵一個又比人傷害 但又唔係最愛 又或者最愛係佢再搵唔到代替品

識佢到一齊就15歲到現在19過埋生日今年20

唔會搵唔到
只係妳唔肯去改變現狀唔肯相信會遇到個更好的人
我都同ex一齊七年，浪費時間又流乾晒啲眼淚先肯放手，何必俾機會人去傷害自己，我都好後悔點解唔早啲分手好彩仲後生

您講得岩 我好怕由兩個人變到得返自己 習慣左唔多唔少都有人話可以關心一兩下 到得返自己一個好可憐

您個時點渡過，始終7年咁耐

屌 好似坐監咁

其實我好care佢啲ex

其實無 只係我覺得第一日就咁做 真係好刻意 好似特登同對方講 我係清白嘅 咁姐
事實上係幾sweet 嘅 恭喜你

唔好俾自己後悔呀絲打，諗清楚呢個人值唔值得你付上咁多年青春
嗰陣好撚難過，但係覺得係解脫，頹咗大半年就遇到現任

問絲打又咁多巴打答

我諗佢考埋dse讀到u都會飛左我 我到時就yr2應該慢慢出下實習就會麻醉到自己

不過到時應該會頹好耐好耐

過渡期姐，點都要有啲經歷先會長大，但我明白宜家嘅你點講都唔會聽得入耳，就好似以前嘅我一樣要有個爆發點自己承受唔到先識去死心

爆發點

真係吾得

唔好諗咁多喇，俾心機讀書

男人真係幾好都假
唔會做到100%誠實，自己要識觀察
仲好意思話自己唔係無情無義
同ex一齊咗六年就黎結婚
我夠同ex一齊咗七年唔通我都可以搵ex同ex keep contact

不過過咗去就算，呢一年見佢真係冇再搵ex，對我好好plan緊結婚，但再有呢啲事發生一定分手唔會回頭

好彩你有睇

真

又想比人知但又唔想比人知嘅心情

有啲嘢早啲知好過畀人呃

真係
有一次我睇男朋友電話
佢仲有一個相薄係save哂ex既相 自拍合照video乜都有
到佢換左新電話 個相薄都仲係到
我一直覺得我愛佢應該包容佢所有過去 知佢可能仲會懷念同ex 因爲初戀 所以哩樣我都算

佢同我一齊之前有玩交友app 一齊之後佢del 之後又再down番 佢果時知我知 話會del又話app吾會認真

如果再發生我諗我都吾會原諒

Btw你地一齊左幾耐先準備結婚？

多謝你呀絲打 你比人既感覺好warm

唔洗多謝因爲我都係過來人
信自己感覺去做啦畢竟旁人不是你，自己先最清楚自己想點

屌唔撚係掛，你男朋友同ex一齊幾耐？
我嗰陣初初同佢一齊都睇到晒佢同ex啲相我都係覺得要包容，每個人都有過去，始終咁多年，無謂逼佢del

但唔可以過咗我底線，見面又聯絡，好彩好彩我發現得快發現得早，嗰臭閪明知佢拍拖都搵佢出黎買嘢幫手拎嘢，真係臭雞黎如果唔係第六感突然想睇佢電話，可能條臭閪仲成日搵佢添呀

交友app呢樣都一定唔可以原諒，佢背住你點撩女你都唔會知一定要企硬唔可以心軟，佢見你原諒一次又會再做第二次

差唔多兩年，佢就話想結婚

佢地一齊差不多2年 不過佢地冇聯絡 我諗係佢應該係單方面掛住或者懷念 我而家都當見吾到算
App果到 我講到明正係俾一次機會

你男朋友個ex又係過分 明知人地有女朋友這吾好搔擾人啦

Btw 好登你開心啊 佢主動話想結婚

幾想睇都唔會睇
之前睇過一次
睇到佢啲對話唔開心，唔係帽，只係撩下女仔
之後再睇多次，發現係自己諗多咗
從此無再睇過
己所不欲 勿施於人

啱呀俾次機會，知錯能改都ok
可以唔管但唔可以放任

同埋佢ex係因為派帽先分手唔明我男友仲會睬佢

多謝你
可能宜家睇到好化，唔會再好似細個拍拖嗰陣要生要死，唔會咩都咁上心，所以終於開花結果

連登有愛感激

幫佢del晒佢啦留黎做乜？cls

有咩唔開心就上黎呻吓唔好屈埋屈埋啊

一定睇
唔睇對唔住自己
利申 老公電話pw係自己生日 成日襯佢沖涼睇電話

知就絲打

我都係咁諗信得過男朋友但信唔過啲臭雞

咁佢地點解分手？

真心！！快D分！
宜家你讀U 係溝仔黃金時期
打扮下 玩多少少 相信你大把世界！！！

唔睇
唔睇好過睇

唔敢睇

豬閪ex講分手，識咗第二條仔定帽咗佢

Nursing sch 咋好摺

任何關於ex嘅嘢 +1

Agree